誰人會愛我這種IVE仔，流落到谷底！

呢張cert好貴……